SIRI不能使用?

有無巴絲比左指令siri之後但佢唔識回覆你?琴日都無事，但係啱啱用airpod 指令佢打電話但係不斷轉又唔郁